有啲嘢唔係我唔知

只係唔想理唔想知

喬

海

水水

認同的

豬豬

你明唔明

字面意思明

你明就好

都岩既

濛

學我

耐無見

有想我？

你好叻

想你到底

邊夠你叻

即係點

我蠢人

邊個黎 我亂抄

太謙

唔知都抄

我囂咖喎

想你想到，到心深處

唔見

吹

咁會點

呼

你盲

我係

唔知好過知

有導盲犬未

我冇嘢唔知

未出世

搵返隻出咗世嘅

埋藏在心，不敢說出口

未搵到

但你說咗

搵下

少勁

全能😎

難點

只係你唔講？

只要有恆心

知道我係煩膠

我冇嘢唔講

都珍

唔想知

你有都唔會講

笑了

乜都講

珍過珍寶豬

講黎聽下

read

得不到回覆

可以點覆

？

咁樣

因為你問

點樣

過嚟呼吸下

你有咩係我唔知

我300磅你知唔知

示範緊

吸氣

中立撚心態？

我知喎

呼氣

我有好多老泥

我知呀，我比你既

似係逃避撚

再吸